［偽人］靠屌政府發達既my little airport完全無件事？

見兩個主唱完全無表態，
係咪掛住吸人仔，見佢地好撚多支那fans
連阿P條女都係支那人
完全支那化

屌

who

本土band

我都想講好耐
一粒聲無出過。。。

nicole唔係有出去咩？

好撚仆街
明顯顧著支那市場
見佢地留言好多簡體字
屌到佢地收皮

見佢ig都無po
即時都無咁

屌都廢事
反正佢地啲新歌都唔太啱聽
當聽少隊

你收皮啦
有無睇呀psocial network
出撚咗去啦屌你

屌你做好fact check先出po啦鳩Up有咩好處

冇po = 冇出去?

Nicole 成個fb都係
樓主正一垃圾

屌你 無po就係驚撚左啦 公眾人物本身就應該號召人出去 有人見到袁靚靚條奶共婆出去啦

柒左就潛啦屌你老母
開個post屈人諗住抽水呃正評
聽開果班洗撚佢叫先出去？

以前嘅mla
係會直接開鋪作新歌直線抽擊...

可唔可以share下

作首歌邊有話即時可以作好？ 何況係已經出左去。

你去fb search 佢英文全名

69遊行見到阿P同班朋友喺希慎出發

火炭麗琪出左聲未

以前一直以為nicole同阿P係一對...

又諗住批鬥人唔岀聲 我屌你老母閪樓主呀

阿P勁出post喎

唔鍾意火炭麗琪但佢都有出聲同佢叫人出去